台灣用70萬裝修350呎

70萬台幣，好抵

香港要35 萬

全部實木，應該唔得